---
title: 2019-08-06-每日随机资讯
tags: 资讯
thumbnail: /images/周二.png
date: 2019-08-06 21:45:00
---

# 动漫
### [美国得克萨斯州3日发生枪击案 副州长等人依旧称是游戏的锅](https://news.dmzj.com/article/63614.html)
> 概要: 在8月3日，美国得克萨斯州西部埃尔帕索一家沃尔玛商场内发生了一起枪击案。目前该案已经造成了22人死亡，24人受伤，一名21岁的犯罪嫌疑人被警方逮捕。
### [仅卖5把！高见泽俊彦设计的哥斯拉吉他即将开订](https://news.dmzj.com/article/63623.html)
> 概要: 由THE ALFEE高见泽俊彦为纪念《哥斯拉》诞生65周年而设计制作的“哥斯拉吉他觉醒版”，即将于8月7日晚开始预订。
### [邻座的怪同学，我有重要的话和你说](https://news.dmzj.com/article/63615.html)
> 概要: 5月23日，漫改电影《邻座的怪同学》（となりの怪物くん）在国内上映。这部电影改编自日本漫画家Robico的同名少女漫画。
### [动画《联盟空军航空音乐队光辉魔女》新PV公开](https://news.dmzj.com/article/63616.html)
> 概要: 《世界魔女》系列最新作《联盟空军航空音乐队光辉魔女》公开了第二段PV视频。在这段的视频中，可以看到将在本篇中登场的9名角色中的8名角色。
### [灵剑尊：多情总似我风流爱天下，楚行云用时间证明自己的实力！](https://new.qq.com/omv/video/y0909gte6hv)
> 概要: 灵剑尊：多情总似我风流爱天下，楚行云用时间证明自己的实力！
### [阿宅收集了10年，上百个初音手办化为灰烬，算不算丧偶了？](https://new.qq.com/omn/20190806/20190806A0MNK300.html)
> 概要: 初音未来我想大家都不陌生，她是日本VOCALOID的网络虚拟的歌手。大家最熟悉的应该就是她的歌曲《甩葱歌》了，当然这么火的美少女形象肯定少不了精美的手办，动漫，玩偶，大型海报，角色相同的游戏，还会有……
### [漫威中的几个神兵，别说你只认识无限手套，以下的每个都比手套强](https://new.qq.com/omn/20190806/20190806A0JNCY00.html)
> 概要: 首先第一个就是无限手套了，大家肯定都认。这个手套由矮人族打造，可以搭载六颗无限宝石，灭霸就是靠它打败了复联。其次奥丁使用的长枪也是一大神器，这把枪名为永恒之枪，当它刺中对手后，可以将对手永远的封印，……
### [武侠剧中能令人不死的14大宝物，龙珠、凤血皆上榜，第一是龙元](https://new.qq.com/omn/20190806/20190806A0QIPW00.html)
> 概要: 在武侠剧中武者追求的除了强大的力量之外，其实还有不死。所谓不死指的是正常方法杀不死，如何才能令人不死呢？大多数就是依靠宝物了，所谓的宝物就是指天材地宝或者是神功秘籍，今天我们就来盘点一下武侠剧中能令……
### [假面骑士：庄吾被迫接受命运，成为逢魔时王！斯沃鲁兹计划得逞！](https://new.qq.com/omn/20190806/20190806A0PDFP00.html)
> 概要: 大家好，北冥特摄漫评，带你看不一样的特摄资讯。时王已经快要结束了，目前剧情还在持续高能，完全没有要结束的意思，在上一集E哥被打败，还破坏了不少黑暗骑士，救出了那些被困在异类世界的人，盖茨同样也出来了……
### [开心锤锤：为了给老婆治病他听从医生的建议，一个月后他又来了！](https://new.qq.com/omv/video/f0909qiga6u)
> 概要: 开心锤锤：为了给老婆治病他听从医生的建议，一个月后他又来了！
# 科技
### [🍸一个 React Hooks 状态管理器](https://www.ctolib.com/nanxiaobei-flooks.html)
> 概要: 🍸一个 React Hooks 状态管理器
### [Hei.Captcha 一个.net core，跨平台的图形验证码生成工具包](https://www.ctolib.com/gebiWangshushu-Hei-Captcha.html)
> 概要: Hei.Captcha 一个.net core，跨平台的图形验证码生成工具包
### [goop可以执行谷歌搜索，而不会被CAPTCHA阻止或达到任何速率限制](https://www.ctolib.com/s0md3v-goop.html)
> 概要: goop可以执行谷歌搜索，而不会被CAPTCHA阻止或达到任何速率限制
### [使用树莓派控制最多98路指示灯](https://www.ctolib.com/barlowliu-piled.html)
> 概要: 使用树莓派控制最多98路指示灯
### [全国5省市上线电子结婚证：今年七夕可刷脸领证](https://www.tuicool.com/articles/FzmU7vJ)
> 概要: 支付宝宣布，已有5省市上线电子结婚证。已经登记结婚的夫妻，上支付宝搜“电子结婚证”，进入当地一网通办小程序，选择电子证件，刷脸就能领取到和实体证相对应的电子结婚证。除了电子结婚证外，全国已经有超 200 城市支持 90多种“电子证照”，包括电子社保卡、电子身份证、电子驾驶证、电子行驶证、电子结(离)婚证、电子学生卡等类型，覆盖了购票出行、酒店住宿、网吧登记、看病购药等领域。
### [小米5G新机通过3C认证 支持45W快充/或为小米MIX 4](https://www.tuicool.com/articles/mqEzueB)
> 概要: 从认证信息来看，这款小米5G手机的生产厂商是富智康精密电子（廊坊）有限公司，支持15W、27W、40W、45W快充，快充与5G更配哦！此前林斌表示8月没有小米MIX 4，那么如果这款手机是小米MIX 4的话，很可能会成为小米9月发布的首款手机。
### [“第一选择”心理将左右电子烟市场](https://www.tuicool.com/articles/QnmYjyz)
> 概要: 当然这只是现阶段的情况，电子烟其具备与传统卷烟一样的高利润，这会带来足够的生产及销售动力，并且随着技术的成熟，电子烟在口感、击喉感方面将会逐步超过传统卷烟，且随着市场培养的深入，在年轻人的消费意识中，电子烟将会逐步代替传统卷烟，但这还需要相当时间。而“第一选择”心理将成为左右电子烟市场的关键。
### [快手电商推出雷霆行动 重点打击私下违规交易](https://www.tuicool.com/articles/E7fQ7nM)
> 概要: 除打击私下交易违规外，快手电商还搭建举报系统，针对大量被举报违规行为，收集消费者举报数据，进行判定后处理违规主播。根据违规行为程度，快手电商将依据《快手小店商品推广管理规则》对商家采取关闭直播功能、关闭购物车功能、下架全部在售商品、封禁账号等惩处措施，还会定期在“快手卖货助手”上对快手电商违规用户进行通报。
### [总数突破8000人，虚拟偶像的当红时代](https://www.tuicool.com/articles/IfUBjeI)
> 概要: 舶来偶像们此前凭借搬运组已经形成一定的用户与粉丝文化基础，本土虚拟主播却得面临从0开始培养用户UGC习惯的窘境。粉丝们对虚拟偶像能走入三次元往往会感到很欣慰，在这种氛围下的内容输出可接受度高，相应的. 在曲师师、雪女身上，可以看到将品牌形象借以虚拟的二次元人物来进行传播，或是使之成为虚拟代言人，可以打造一种开放性和互动性更强的形象。
### [张朝阳：搜狐四季度或实现盈利 股价今晚会回来](https://www.tuicool.com/articles/jAvyiyf)
> 概要: “搜狐这个季度挺不错的，4.75亿营收在上季度公司预计当中，广告收入是会稍微少一些。”。对于搜狐公司何时能盈利，张朝阳也给出了时间表。
### [拼多多上线“夕夕节”，联手非诚勿扰“拼对象”](https://www.tuicool.com/articles/NzE7zaA)
> 概要: 汪月介绍，接下来拼多多会对心动值超过520的用户进行甄选，将愿意报名的候选人对接给非诚勿扰节目组，由对方依照节目规则最终确定候选人，“对不报名非诚勿扰的用户，我们会按照活动规则挑选十位送出华为P30 Pro。”。8月3日起，拼多多在首页推出鲜花预售万人团，以击穿底价的优惠价格，面向全国各地用户预售鲜花，在七夕当日送花到手。来自天津的贾女士是拼多多的忠实用户，她表示虽然自己是单身，但在拼多多上一样可以“玩的很嗨”，“3号拼了一份‘夕夕糕’，4号凌晨马上秒杀了鲜花和巧克力，我也上传了自己的照片，希望能上非诚勿扰，去看看偶像‘孟爷爷’，看能否碰上自己的另一半”。
### [半年实现近100%的增长，闪电网络打破衰败谣言](https://www.tuicool.com/articles/vQfIryJ)
> 概要: Reddit用户u/hotol表示，这并不代表闪电网络的倒退，相反，用户行为的变化会影响数据，闪电网络的默认设计是为了防止公开衡量用户的使用情况。“因此，追踪其公开资源（主要是1ML.com）并不能得出完整的数据，而因此得出闪电网络正在缩水的结论就构成了FUD（担忧、不确定性和怀疑）。”。闪电网络仍然是bitcoiner的一种实验性选择，直到2018年初才在比特币主网上首次亮相。
# 小说
### [金玉瞳](http://book.zongheng.com/book/83447.html)
> 作者：喜欢雨中行

> 标签：都市娱乐

> 简介：陈然是一个初入门的玉雕雕工，生活拮据的他突然得了一个机遇，那就是对他颇为照顾的梁伯将要给他引荐一位雕工大师。
陈然满心期待着，然而，最终的结果，梁伯却突然去世了，这顿时让他的生活陷入了绝境之中。
绝境不是结束，生活还需继续。
就在这个时候，陈然得到了一种特殊的能力……
金玉：珍宝。
瞳：眼睛。书友群111794584。

> 章节末：第754章 豪门

> 状态：完本
### [无限之重建主神](http://book.zongheng.com/book/174048.html)
> 作者：哥老子

> 标签：科幻游戏

> 简介：本作品无限流，这个一看书名大家都懂。
和别的无限一样的地方就不介绍了，不一样的地方是：主神从最一开始就是被玩坏了的状态。主角就莫名其妙的被这么一个残废主神选定成了代行者，为了建设新主神而奔走于各个时空，逆乱命运因果，重开无限进化。
疯狂的石头，灌篮高手，泰坦尼克，银魂，功夫，这些民众喜闻乐见的地方主角都准备去转转。

> 章节末：新书正式开始，《老子有兵》欢迎捧场！

> 状态：完本
